究竟巴士佬有咩咁抵幫?

睇完呢個post有感,根本好多巴士佬既駕駛態度都好有問題

飛站,人地追車佢即時閂門走,又下下重dup
點解仲有咁多人撐佢地

宜家話九巴罷駛果幾個復職,仲有天理既?
原來係因為巴士司機人工低所以果次大埔先會出事,真係學到野

冇巴士司機無私奉獻你有車坐？

貨van 佬 的士狗 小巴佬 巴士司機

渣車搵食黎講 巴士司機係最高質
起碼你唔會覺得佢特登想撞死你

平時班馬線見到 貨van 佬 的士狗 小巴佬 寧願讓佢地先

多左巴士佬渣車好似賽車咁

冇天理

曲